古天奴响利物浦嘅地位算唔算超越左蘇亞雷斯

歐聯英超幕後功臣
最重要無剷草

蘇亞雷斯換到
-拉蘭拿
-老虎雲
-林拔
-BRA神
-佳尼
-馬高域

鈀買屁馬嘅最大贏家=猁

巴黎>>巴塞>>利物浦>>修咸頓

屁馬 = 陳同佳

邊個係管浩嗚

修咸頓淨係收咗筆錢啫
猁直頭名利雙收，由落魄豪門重新崛起，做返豪門，如果唔係猁老細鐸縮嘅話猁依家應該再勁啲

6個入面只鍾意拉蘭拿同林拔

利老細真係鐸縮嘅話，古個1.4億應該一個仙都無得用

You are racist

咁猁老細始終都冇阿奴老細咁仆街嘅

blm

利嘅老細都叫管理理得好嘅 美國佬真係識做生意
但係 net spend 真係好低 佢冇乜泵過水落黎

Dani Alves啦 係佢叫屁馬叫鈀

賣人好尾機
古呢個日經就唔提啦
但danny ward ings solanke benteke sakho呢啲加埋都屈唔少錢

阿記果個都係美國佬呀

ings值番個價有突
但slk同btk真係

真 永遠高價賣垃圾 除左Ings 終於益返次修仔

Ings，solanke 坐/傷多過踢
每人2000萬賣出

Ward 一個聯賽盃先得出龍門
1500萬賣出

利物浦=香港政府

ings勁咩？少睇修咸頓sor
我對佢嘅印象就係一傷傷勁耐，次次季初聽佢個都係因為受傷跟住收咧

IBE都好經典=.=

射手榜同阿古路並列第4

Jordon Ibe好似都15定20m
英冠料Stewart換咗Robertson 而家值80m都唔止

佢成日唔俾錢出黎買人，唔係有big sell 都唔會有big buy，條仆街又請到個good seller ，件件貨物都可以mark up 勁多賣出，cls